藍屍死上武漢後死亡 大批網民湧至蘋果ig悼念

藍屍死上武漢後返港死亡
真正累人累物累街坊
大批網民湧至蘋果ig悼念
對其離世表示傷感

我屌晒你地老母
可唔可以用你地條賤命換返手足返嚟

4小時前
D人都未知係藍屍啦
又趕住出黎分化

你自己死上去睇下最新留言
睇完先返嚟吠

話人分化 起你底都知你垃撚圾

睇左,一個rip都冇

我剩係大陸人笑撚到仆街

樓主呢？

笑撚死

係馬里亞納海溝

知唔知咩叫ig？

我建議你收皮先

柒左
潛水先😅😭

憨撚柒鳩 仲屌人

戇

hello 你條柒頭呢

無人想理你啊分化撚
可憐到得自己推post
幾十個留言rip 開post話“大批”
fb又當睇唔到 一定要人睇ig 訓撚醒未？
最好笑係咩人留言都屈落連登仔度
柒住咁出黎屌人老母

笑死

真係好柒啊媽

咁都總有d人唔知死左果個係藍絲黎ge ...

哦

港豬真多

藍絲廢老死一個都嫌太少
Btw叫班垃圾要死自己行埋一邊

你就夠中肯
唔似得上面啲五毛